屌你老母黨鐵擺明玩野開一個閪口比人出入

但係香港人重成隻豬咁排出排入屌你老母跳啦
一個跳實大把人跟住你跳

啲老野都實唔汁輸
屌你老母臭閪慢慢順民良民
重賤過當初揸日本仔良民證出入既中國人

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0